同舊同學打邊爐俾隔離檯個mk仔撩...

今日約晒成班伍華畢業嘅舊同學去打邊爐，
一入到間酒樓隔離檯個mk仔已經係咁望住我，
到我食食吓去廁所嗰陣佢又跟埋行過嚟撩我講嘢...
真係好驚啲男仔無啦啦撩人搭訕，
佢仲要揸咗我patpat一吓，
我面都紅埋，覺得自己俾人非禮，
但又唔咁同班同學講...
唯有打上嚟呻吓...唉...

請善用起底功能

今次真

相

試下互含囉

大家男人老狗
又唔會少忽肉

屌 我都試過
個次食放題 去廁所個陣 比個mk仔揸左下 唔敢話比男朋友知

Gay

屌 伍華男校 gay test

冇淥野先中點算比人打

咁你咪揸番佢條撚一下囉

gay

有冇約埋互含先

陳清發重有無做

好撚火
是咁的話說琴日天氣涼左，咁咪約班friend出泥打邊爐
去到間鋪前，我地見到依班mk
本身我地都直行直過，無理佢，但班mk就唔知點解啤住曬，又口upup咁
好啦，咁我地坐低坐，落曬order
咁咪吹下水囉
直至D野泥曬喇
依班mk開始泥料
果時我第一個淥野食既班mk無啦啦一拳中埋泥
我班friend o曬咀，D腸仔蛋係個口跌曬出泥
咁我緊係即刻捉住條mk屌佢做乜打我
點知條mk無啦啦講左句淥野先中
我r撚曬頭，即刻屌柒佢睇話劇死返去文娛中心啦仆街
可能班mk班friend知驚，佢地即刻跑走曬
留低左小mk
而我就捉左依個小mk比差佬

打個邊爐無啦啦俾人打，痴撚線

THIS

GAY

hehe

有無摸返佢patpat

#metoo